情人節你點過

毒撚啱啱約女女食左檸檬

返屋企訓教

剛分手 返工放工訓教

咩事

Po個對話record出黎 想花生下

冇，本身我知佢果日得閒冇野做
我問佢情人節同我出去呀
之後佢就say no

好心就唔好咁有自信啦

覆錯左人地

依家先知毒撚最忌有自己

*信